我朋友老母買左間劏房，用晒二代人棺材本比首期

佢仲要供多廿幾年

之前意氣風發日日幻想老母死左佢就可以做大業主

搵一萬尾同人講自己搵三萬

而家佢日日逼連登仔認同佢老母層乞衣劏房會gogogo

全日都好神經質部住連登

邊個一唱淡就反擊

好似大陸咁你有幾十年使用期
供完再供先合付國情

樓好人上人， 你班樓淡唔抵得佢

我有兩個朋友爸爸媽媽首期， 買左東涌東環
買左諗住好開心咁做業主啦點知買左1個月唔夠就國安法，呢家最少坐3年艇

西北樓 同呢d 偏遠樓都收壓緊

一頂唔順就....

東環賣13k 一呎，我真係恭喜佢地

樓市gogogo

喂 班樓淡唱左咁耐
唔知佢地租樓日日賺左幾多呢
FATFAT了

你朋友供完樓仲有冇錢食飯？個老母食唔食得飽，使唔使搵社署幫手？

日日上連登教訓淡友

唔買樓即係你住公屋做保安